買左正股既各位

我真係有d 鄧你地擔心呀

咁搏反彈買牛班巴打呢？

正股驚閪咩

都未到人踩人既時候 有排跌

成手都係公用股同REITS

冇人用驚閪

等睇正股驚閪圖

跌果幾百點就瀨哂屎咁
點做大事啊

3仔新高

熊軍暗號58910,今日先贏一仗

ALL IN咗公用股，無跌過

個倉得隻煤氣

Agger